多謝901洗平東涌站義士幫我被罷工

兩出入口停
人龍排到入東薈城再打蛇餅